有冇人會晚晚同隻貓一齊瞓

養左貓貓差唔多一個月 晚晚都一齊訓

瞓得耐佢就想出去廳瞓

想做樓豬隻貓

樓主係死肥婆

會
定時定候就會叫我去一齊訓
之前武肺日日係屋企有訓晏覺既習慣，到而家正常返佢下晝見到我係屋企都會狂叫，要上床去陪佢訓到佢訓著先走得
但佢又唔比人摸的，又勁嗲勁痴身欲擒故縱咁唔知想點

成日驚壓到佢

我愛肥婆

佢好想但我唔俾

圖?

有少少濕疹 唔可以長時間攬佢

我個衰仔細細個都痴實晒，一定要一齊訓
大個左之後好耐冇同我訓
冬天就先會係我腳附近訓
我其實好想同佢訓

條友好煩 一定要喵足十分鐘摸足十分鐘先比我訓 煲水煲足十分鐘 勁嘈
然後訓我枕頭邊/腳底
六點半隨機又叫醒我 無覺好訓

有一隻間中會陪訓，背貼背熱到癲

唔會一齊瞓，但會係我鬧鐘響即刻衝黎要我摸
同痴住我隻手

開晒門佢想訓邊就訓邊
不過如果起身見到佢係我頭頂會好開心

起身俾罐罐啦，仆街（一隻貓掌一野啪過去）

我隻貓淨係煲幾分鐘水 同埋一定遲過我起身

唔食得罐罐可能太細 會軟便/肚屙

好鐘意訓喺我心口到

點解貓post無圖

呢隻on9貓晚晚入我被竇
一係訓係被上面成舊石咁搞到我夜晚凍醒

想問大家比貓入房訓之前會唔會封好床下底？
我想比貓自由簡入唔入房訓
但驚隻衰仔會係咁搞我床下底d野唔訓
我張床離地60-70cm高

我瞓醒起身時, 有一隻總係瞓係我腳邊
佢朝早如果肚餓, 就會瞓係我枕頭邊等我起身餵佢

有呀
而家3個月大 日日訓枕頭邊又反肚
我落床去廁所佢又落
我上返去佢又跟住上

定時定候6點幾喵下你
日日廢青mode訓到11點 佢又同我訓到11點